{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161478?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 그곳에가면키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。入室・退室時間を厳守してください。チェックアウトの時にはチェックアウトの点検を受けなければならないです。掃除時間を守ってください。人員の追加時には追加費用が発生し、各客室ごとに最大収容人員を厳格に禁じます。予約キャンセル時の手数料を確認しなければなりません。予約の現況はリアルタイムと100%一致しないことがあり、重複予約が発生することもできます客室と施設を清潔にご使用ください。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、人数超過および調理禁止食品は厳格に禁じます。分別とキッチン器具の洗浄をお願いします。施設物の使用に対する責任は宿泊客にあります。紛失や破損の時はお知らせください。禁煙の可否と付帯施設の制限は予約前に確認する必要があります。ペットと未成年者の入室は制限されており、退室時に整理及び鍵の返却が必要です予約不可や変更、キャンセルの場合、手数料が発生することがあります。追加人数料金は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超えた場合には入室および払い戻しはできません。レイトチェックインの場合は事前に連絡してください。業者の物品の損傷や紛失時に弁償が必要であり、ペットは入室制限がある場合があります。当日予約後の当日ご利用は不可能であり、未成年者の保護者同伴なしでは入室できません。事前予約をキャンセルしなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変更されることがあります。 重複した予約がある場合は全額払い戻しが行われ、変更後の残りの金額は振込されます。 予約前に確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの時にはチェックアウトの点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人員の追加時には何が発生しますか？",
            "answer": "人員の追加時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時の手数料を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約キャンセル時の手数料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と施設を清潔に使用するように言及していますが、何が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、人数超過および調理禁止食品は厳格に禁じられています。"
        },
        {
            "question": "施設の使用に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の使用に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、手数料が発生しますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の損傷や紛失時には何が必要ですか？",
            "answer": "業者の物品の損傷や紛失時には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしなかった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約をキャンセルしなかった場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "重複した予約がある場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複した予約がある場合は全額払い戻しが行われ、変更後の残りの金額は振込されます。"
        },
        {
            "question": "何を事前に確認する必要がありますか？",
            "answer": "禁煙の可否と付帯施設の制限を予約前に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 518
    }
}